其實愈講危險愈講要小心嘅地方我地愈要去

屌你我真係受夠個d 咩元朗小心咩屯門好危險嘅msg
警察唔保護市民 人心惶惶 成條街都無人 市民係屋企擔驚受怕
咁我地市民點解唔自己保護自己
如果每一個人都出嚟
根本唔需要英雄
因為我地每一個人都可以係英雄

同埋講咩獨立調查
衣家警務署署長同地區警察完全講一套做一套
我有理由懷疑cp 已經被下層警員架空
我相信再咁落去 香港應該解散警隊

推

警黑合作
同流合污
恥與為伍
港警無能
政府無能

因為無人帶頭做第一個

但係一定要夠多人 齊sup tank 輸出先好去
吾好送頭

愈講愈有
香港人stand up